東北葵嘅人同我入嚟

正呀喂!

成日話依區多藍，會唔會係因為各種行動都出咗荃灣同葵芳搞而造成。

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

聽日見

Push

推啊

推